夠啦，福建幫藍絲幫全部都唔值得哂你的時間！大家繼續集中爭取民主自由！

唔好俾佢地spin到！

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

929 antichinazi